遊戲公司應該同display card公司合作定動畫公司合作？

遊戲公司應該同AMD,NVIDIA合作定動畫公司合作？邊個對製作遊戲有大D幫助？

同crysis合作

同half life 2合作

同企鵝

同樓主合作

Pornhub

ILLUSION